你地最討厭嘅國家係....

你無非都係想我講中國啫

中

蚑那

其他國家

想要獨立成國
首先要培養討厭其他所有國家先

支 泡 工人國 強姦國 4大垃圾

人地日日都贏

Ghina

有邊幾個工人國？

菲律賓同印尼

日本

即係蝻

美國

美帝

啲日本妹咁正，點解咁憎？

或成為

菲律賓

支那 印度 菲律賓 蛔

韓狗國

抵佢當年亡國俾日本統治

菲律賓垃圾啲
連賓賓都仆街啲

等於寫韓文嘅大陸
利申：識幾個韓國人都係咁

好臭臭

泡大媽同北大媽咪一撚樣

china